男朋友好難氹

男朋友一嬲就唔whatsapp我幾個鐘

腿張開

仆街 我乖乖女嚟

扑野唔代表曳...
你男朋友會好開心

我好易氹，揀我做男朋友咪得

拉

嬲咩先

小妹專一

揀咗我再飛咗佢=專一

過馬路時 佢企喺車嚟嗰邊
有拖住我 我繼續向前行 見唔到有車
於是話佢唔捉實我 唔提我 就比車撞
佢話車埋嚟都係佢死先

跟住到行行人路
話佢唔企出面
我就比車撞

佢就話 頭先佢企出面比車撞嘅機會大咁多 我就唔擔心嘅
結果我哋兩個都嬲咗

btw
小妹開咗連登大半年
今日終於甩p

無撚聊

情侶係鬧埋啲無聊野架啦

換過個男朋友咪得囉

唔想拍拖了

獅子座？

何解

前男友獅子座小氣又大男人小小事都搵野黎嘈又要人氹
要面死都唔認錯

send張自拍俾佢

唔想同無係唔同ga wor!

有冇新意

吾，想拍拖了!

以前我喜歡一個人 現在我喜歡一個人

喜歡單身

/+\=人